要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

1/25 1300 高鐵站見

唔好再講重狗 612都重狗
今次正苦咁樣放支那人落嚟
絕對嚴重過送中

撚有人咩 個個去拜年

推

屌你咪撚講悔氣說話啦
呢幾日再唔做野真係攬炒
但今次係中國炒我地呀屌

其實啲狗都驚 只要說服啲狗槍頭對外就可以

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

大把中國種回鄉逗人仔
逗完死唔去返嚟又可以高叫我係香港人
食哂兩家茶禮

其他口岸一樣死

鬧走侮氣撚就啱

有堆傻仔仲喺度講風涼話
如果重演淘大事件 鍵盤軍師都會中招

依家根本係送港 係柒婆唔封站嘅情況下係嚴重過送中好多倍

醫護罷工日
就係612全港出黎咁既陣勢
有冇得唸
全港撐醫護罷工
醫護又唔洗驚冇人撐

push

詳細行動目標
時間地點呢？
冇目標係好難做㗎喎

Push

人呢

1/25 1300 高鐡站見

最重要係詳細目標呀
即係好似7.1嘅目標係攻入議事廳咁
612 就包圍立法會等到議員冇得出入
我哋係要有目標先集到人架

26號啦
宣傳都要一日時間啦

到今時今日都仲覺得佢地有腦

用佢哋嘅怕死 成為我地嘅武器

同一道理

冇時間了

推arrrrrre

咁你想攻入去定圍住佢定癱瘓週邊交通

唔想見到咁

圍住佢同周邊交通可以封關？

政府無能，封關要緊
黃藍合一，守護香港
五大訴求，缺一不可

樓主開過個好d既標題，直接打埋時間地點

咁你想點

How

重狗之餘佢地係完全冇撚哂底線
好難好似612 hold咁耐

暖氣軍師咁睇, 目標主要癱瘓入境層. 但...要攻到入去之餘仲要落兩層. 都有難度.

你肯答我未

推
不過時間真係有啲趕 遲一日會唔會好啲

咁你會唔會講下點先可以封關呢